四個鐘頭巴士-E41

東涌搭E41出到去收費站四個鐘，七點幾上車十一點到收費站，嗰下個個都好興奮，又同其他巴士啲人揮手，十點嗰陣又全部人一齊叫。

我忍左佢好撚耐

一句講晒 聽日麻包袋藍絲副校長 割唔割

辛苦曬啦手足

我4個鐘仲未到欣澳

諗起有手足話3點搭車入黎6點半仲係青馬橋

大家都係為咗香港啫

好耐喎 坐咩？

我走嘅時候
其實好想真係讓條車路出嚟
但有啲人話 行出嚟霸住條路 唔畀車走
咁啲狗車 就出唔到嚟 追我哋

你哋都好辛苦，辛苦晒